# Maths-Quiz

Vous pensez être un craque en maths? Testez Maths quizz, une petite application desktop (vb .net) de calcul rapide qui vous propose de répondre en 30 secondes chrono à quatres opérations élementaires.
